就算真係逼到佢撤回都好 一定要搞鳩班仆街

班建制見呢期風頭火勢扮軟化
就算今次撤回到 以後都會搵其他野搞鳩香港人
一定要搵班撚屌祭旗

香港人要加油

我成日叫我阿嫲同老媽一個唔好投獻世，一個登記做選民，佢地都唔理我

同意

限警犬權